你呢世人經歷過最恐怖既野係咩？

我諗我既最恐怖一定係睇完恐怖片但係一直忘記唔到

成個月都仲驚緊 訓都訓唔到

邊套? 睇嗰陣幾歲?

出生

發夢見到黃泥路上有好多伯伯婆婆著白衫係田上企

咒怨嗰陣係咁賣廣告，我驚到夜晚唔敢去廁所，有次淩晨急尿醒咗唔敢去，諗住忍到天光，最後都頂唔住瀨咗

講乜嘢

以前d 廣告最on9
嚇撚死小朋友的
分別有當時tvb播貞子d預告片"長長頭髮~兩眼發青光"
仲有海洋公園helloween同好似one two three電訊商d 19鬼廣告

銀行戶口得返一千蚊

行山行錯路落咗荒徑
D草好密好高好多刺
石頭又滑濕又多蟲
樹高到摭住晒D陽光
書包𠝹到爛晒又跌咗把摭
好似入咗結界噤
勁驚勁絕望
曾經以為自己死哽
呢次剷林絕對係人生最瀕死嘅一次
最後成身都係荊棘傷疤
腳菠蘿蓋爆血之後細菌感染（好耐先好番）

唔記得左 唔知係羊食人個套定係蟲走入人個肚到寄生

試過搭搭下𨋢，部𨋢壞撚咗，之後不停急升，仲要度𨋢門係閂唔實，由十幾樓好快升到廿幾樓，去到頂樓先無事

細個睇《娃鬼回魂》， 廁所都唔敢去

細個係親戚屋企過夜
瞓瞓下醒咗跟住唔知點解好驚
一邊喊一邊好大力咁拍房門都冇人應
最後係咁喊喊到瞓著咗

依家諗返起都係未知咩事

會唔會係冇人聽到渣

細個睇恐怖片真係可以好驚, 大個已經搵唔返種感覺

有咁嘅經歷都唔信教

唔知 可能啦
我只記得個時好驚
但又唔知驚乜